# Otus.Teaching.PromoCodeFactory

## Description

The project contains the react app and the web api on the different hosts.


## Homework
Проект для домашних заданий и демо по курсу `C# ASP.NET Core Разработчик` от `Отус`.
Cистема `Promocode Factory` для выдачи промокодов партнеров для клиентов по группам предпочтений.

Подробное описание проекта и описание домашних заданий можно найти в [Wiki](https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory/-/wikis/Home)

Данный проект является стартовой точкой для Homework №5

Описание домашнего задания в [Wiki](https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory/-/wikis/Homework-5)
